[BL] 第89回召喚腐男腐女 天官賜福：為你，上天入地；為愛，所向披靡——花憐cp真愛一生

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

獨b世界第一

話說好掛住半點 臭半點去咗邊

就咁當玄幻靈異都幾好睇

ko b

睇到最後乜都冇 好彩有花絮
不過換咗經理人就乜都冇了 明望都冇糖派

D腐女話呢部係睇戲外演員姚望互動

我都係，無bl我唔會睇
除非本玄幻靈異係世界級，咁就有興趣

半點上水呀

而家天官賜福睇到13 章左右
原諒我睇得好慢
我成日FF 小受係陳鍵鋒咁既樣

陳鍵鋒真係好靚仔

其實我之前睇靈異懸疑文唔會睇bl
因為唔想睇感情線
但之後成日文荒先開始睇

yo girls

古裝一流

貓貓好耐無見

貓貓

btw垃圾tvb

你覺唔覺攻喺花轎拖住受出嚟慢慢行，好浪漫呀？
十三章攻正式出現

前排放假

邊個比負評

最近點啊

我未睇到正式出現果度

第七章佢已經出左場啦
就係佢喺花轎拖受出嚟架
果幕真係超浪漫，又唔敢拖得太實驚整痛受，而係好溫柔咁拖實

啱啱忙完
貓貓放假去咗邊度玩？

錯字

我指正式表露身份啊
好想知佢做咩會留意到小受

成日見雨b講搞到有d想睇
可惜未完

明望好正

我都覺 啲花絮勁好睇勁有愛

溫柔忠犬

貓貓放假梗係同貓貓夫玩煮飯仔啦

繼續睇就知

就完啦，快D睇
你睇得嚟睇到後面都已經完左啦

天官真係好好睇牙，茶青獨青你哋快D睇啦
好多伏筆，好多副線結局出人意表
攻真係好深情，受又好純情
下一章講純情太子妖艷妃

你好耐之前都已經咁講
但到而家都仲未完

佢地一齊未？

真係未完，都係追一陣姐

一齊左好耐啦
受佢修既道法係要保持童子之身，再加上佢一心修道，心懷天下濟世為懷，對異性誘惑係不動如山，心靜如水，守得好穩，但同攻有次要迫埋一齊就有生理反應

去左北京幾日
其餘都喺屋企。。。

我係每日廢青
好耐冇煮飯了。。。
買外賣返去食好過（因為其實都係佢煮）

等佢完咗先啦baby

睇完漫畫要去補drama
曉人桂木h配得好正

貓貓夫好賢淑呀
北京好玩嗎

嗚呀煮飯俾你食 好有愛

你睇得嚟都完啦，就算未完
追連載可以一齊ff估劇情呀
佢D伏線好多，日日都有得估

係呀，好忠犬呀
貓貓夫對係真係好

我先係賢淑嗰個。。。。
ok la... 都係悶底多 因為我唔係去玩 野食口味唔多岩

然後我洗碗

i love him

貓貓你同佢邊個廚藝好D？

我係地獄廚神。。。
微波爐都唔識用

睇咗天師先
利申 未開始
拖延症末期

兩個著住圍裙煮飯仔
啲嘢食好重口？

通常。。。 都係唔著褲多

重口味仲好重伏味 然後佢有條類似食街咁嘅野啦 然後比人吹奏到好似咩野野食都會搵到咁 但去到 佢大部分都係麻辣火鍋小龍蝦 好似海底撈嗰種嘅舖 仲要大部分都係連鎖店而且唔係得一兩間而係十間八間同一個brand
可以幻想吓成條街兩邊都係譚仔同三哥係點樣

好sweet

開始睇鋒芒，原來一百萬字

既然未開始，不如睇左天官先啦

你形容得好好笑

點解一百萬字你可以 咁既
比我就

佢通常煮咩你食

唔著褲 好正 夠方便

屌 我成日見d文有麻辣小龍蝦出現 但唔知好唔好食
食街條毛 劣食集中營就真

因為未完牙bb

睇咗幾多呀？

btw頭先睇咗「我有俾你屌㗎！」巴打啲舊po
笑死me

如果好睇嘅話，一百萬字都覺得唔夠
當年睇蝴蝶藍本近戰法師覺得好短完全唔夠喉，但原來都有三百幾萬字

而家睇到攻幫受剪髮
受真係好摟打
btw個巴打d po同佢係其他台d留言真係覺得好分裂

你睇埋就差唔多完啦

好勁呀

獨b有無睇佢個自貼po，笑到痴線

受好可愛㗎 柴雞蛋寫得都好笑
但呢本係我上上年睇喇 啱啱入坑時係睇佢啲書多

屌！佢d自拍照好
真係佢嚟㗎？

有呀 好多J圖
好核突牙
但有張佢同另一個男仔坐係條橋影 幾正

您地有冇睇過佢自貼個post
真係癡線

we are thinking about the same thing

磨菇意粉。。。
煎磨菇 同意粉。。。
意粉。。。
琴日食剩d湯汁+意粉。。。

佢比D巴絲慫恿越露越多，成單野好好笑

好無食

上天對我好好
正當我百般失落之際
原來佢地係姐妹 佢條仔鍾意過男人架

諗諗下應該係起點文可以訓練到睇小說睇得快

李尚同梁景
受好蠢萌
攻其實好溫柔

點解佢真係乜都敢自貼

佢好似專鍾意gay/bi

講緊咩啊點解唔明嘅

佢個嘴仔好性感

梁景係好仆街 但嗰陣睇到好炆嘅係 受有d濫好人
攻超正牙

有 好勇 笑死

除咗姓許係gay仲有邊個

#遊遊機會黎喇#垃圾不要真係你#老子親自出馬#挑撥離間

佢點濫好人法？
我好憎呢d劇情

佢初戀定再之前個男朋友好似都係一直同男人拍拖

印象中 佢都好似對梁景冇做過d咩報復 但佢最後抵死

下。。。竟然係咁
佢專鍾意gay係想點，諗住自己拗返直人呀

笑死喇
幾型仔喎

應該係話佢有能力呼喚起沉睡在男友心底深處既個座斷背山 對女性不再抱有幻想 意識佢地handle唔到女神

攻都冇幫佢報復？
感覺攻係有仇必報個種人
除咗對著受之外

可能係gay界女神
gay見到佢都想試試

gay佬心底果座斷背山仲沉睡緊係咩玩法？

如果而加起身煮早餐, 會好似工人
唯有等到9點先離開張床

咁肉丸咪冇早餐食?

未起身

佢冇應該冇10點都唔起身

我唔記得咗今日星期六 以為要返工但冇早餐食
咁你攬住佢瞓多陣先啦

攬手

佢返工平日朝早都係你煮早餐呀？

係呀

好工人+寵物

同埋性奴

唔係呀 我唔係工人/寵物/性奴

岩啊
你唔係工人/寵物/性奴
你係工人+寵物+性奴

仆街 班裝修佬又鑽野 又無得瞓

居然刷完檢褂嘅日課 依度冇人嘅？

我想問呢度有無人會去城大event?

遊遊做咩喊
又係老師牙？

賢妻侵
你已經比肉丸食住了，逃唔出佢既手指罅

「我覺得身上有擁抱過嘅味道」即係點樣？

但唔係夢嚟咩？點解會有呢D野留喺自己個身到既？

唔係

我唔係工人+寵物+性奴

下。。。

E+先發現剪假髮先係最攞命

agger
有時候突然聞到啲好熟悉嘅味道，會諗返起以前嘅嘢 但只係一剎那

應該會去掛

我覺得遊遊好適合寫書 打嘅嘢好有情感

我家姐日剪夜剪 剪到一地髮 屌

我覺得會記得一個人係因為有呢個人嘅回憶 味道只係附加

好有深度

咁勁自己飛髮！！！

佢可以寫D科幻神秘靈異呢類野

個假髮完全搞唔掂

煙味，嘈雜，擠迫，小朋友跑黎跑去

去左日本 ，行完秋葉原，諗住一支公去BL cafe

勇士，果度應該無乜腐男得腐女

有bl cafe呢樣野？

應該冇野掛

去咗未？

去完話我哋聽咩環境

咁都仲有d高級茶館
有靚仔靚女茶藝師好優雅咁沖普洱

想知 +1

第一眼同普通cafe 冇分別

喺出面見到肥絲捉正字真係好撚煩，”岩左野既“呢D字幾時變左5p字呀屌你
以前輸入法無廣東話字直接借呢D字嚟用，然後約定俗成繼續用有乜撚野問題呀？
”唔係咁呀“呢D本身輸入法就有既字，但都特登用“吾系甘牙”先係5p囉仆街

好odd ，自己一個坐bar 檯

客人係咪多數都係腐女？有冇男客？

有

男同女既客人比例大約係幾多？

8:2

算係好過9：1

冇人理我

真係好煩
自己d中文又唔係叻
成日改完d錯字咪又係錯
on9

限bbbbb

gg, 枱男客走左

其實我都唔係好清楚係邊類bl cafe，只係知係比腐男腐女去既，到底咩情況要等doll巴回報

間cafe有咩特別，有冇咩野比客玩？

岩岩睇到pocky play

佢畀俾比都分唔清啦
捉埋d la ar jm9啦笨

係咪男男侍應，好無睇
間野係咪之前報過果間可以加錢比男侍應角色扮演果間？

加錢pocky play, 指定角色+劇情

茶bbbbbb

雨b
係東京？

班蝗真係好嘈 講句嘢都大大聲好似嗌交咁款 頭都痛

去完，d [學生]會惡意賣萌，幾靚仔

自從個枱男客走左之後就冇見到男客

幾得意，不過因為一個人同係男仔，冇乜人理

點解係普洱

靚仔賣萌

有無挑逗下d學生
變左9:1

越睇鋒芒越覺得莫名其妙
攻點解會要受拍抗日片
後果其實已經預咗但點解佢地個反應係出乎意料
唔明受點解以前要成日周圍溝女
有時睇到佢地做埋d野真係好炆但又想睇落去

有高級茶館依回事

你睇果個版本有無喺百鳳山，攻按捺不住強吻受？

D腐女有冇間中向你投來異樣的目光？

唔知，doll巴話喺秋葉原

受有溝女咩
冇印象

有
我初時以為係假，但冇交代到係假
佢話今次對呢個女朋友認真，同之前嘅女人唔同，無幾耐又帶第二個女人返屋企
唔明呢個係咩設定
同埋有時覺得攻同受都好鬼蠢
搞咩呀

大台依家連唐詩穎都做到視后大熱，到底咩世界
利伸唔鍾意宣萱

受係咪不潔？

有印象喇
最後嗰個好似好衰㗎都 你睇到邊度呀？

tsw

我覺得佢好扮嘢

好驚自己會有個失敗既人生

我覺得佢得個樣

點解?

仲要樣都唔係話好靚

侵仔追求緊咩人生?

肉丸嫂人生

估唔到咁多人唔鍾意佢
大台快D收皮啦 無人用到咁，連唐詩詠都做到視后

Ｃ３娘娘會來

都係個d...
有間屋, 有份體面既工作, 好貴既保險

又忍唔住同人比較

做乜 ?

從政
叫肉丸參選
你做總理夫人

改法例 同性婚因合法 安樂死合法

姻

仲離地過而加個計劃

你對體面既定義係咩先…
甘地?
曼德拉?
德蘭修女?
霍金?
Harvey Weinstein?

執柒咗佢啦

即係你就算已達到自己目標 但見到個更出眾又會有比較?

萌萌粉bb

應該...唔會

ko寶

靠侵侵

粉b

你成日睇喎

生物股長單飛不解散

我唔係特登睇牙 係因為媽咪好鍾意睇先睇到

救世主

但.....你set到個目標好高好高

落雨寶

但你成日J入面D男藝員喎

咁突然嘅

腸b係講緊邊個娘娘？有冇link?

因為型棍子

係 啱啱上完紅白就宣布啦
頂。。

照行路去希望可以

尖

侵仔加油 但都要記得俾自己喘息

好快變男神

遊遊加油牙

大隻受

嗚呀 遊遊有幾高?

幾重？

我要搞清楚自己究竟有冇逃避問題

台北拍外景被坤哥愛慕 薛家燕：夜晚要鎖房門

po入面d cm真係好撚好笑

做gym加油

侵仔牙 你有咩問題牙?

坤狗 家燕

擔心緊自己既人生 肉丸話我鍾意逃避問題

d胃酸又黎啦

佢話你逃避啲咩問題?
侵仔有胃酸快啲起身先

其實我一直知道自己想要d乜,
清楚自己想成為點既人 即係有所謂既意義
只係唔知應該點行, 或者揀邊條路行...

佢係指凡身遇到問題就會逃避
我諗應該係真, 因為性格本身就乜都驚
怕做決定同怕承擔後果都好正常

會唔會係因為有各種唔同嘅包袱束縛住自己先唔知點行

我覺得你有目標已經好勁
太多選擇有時候又唔係一事好事
或者你可以睇下邊樣最有興趣先

係牙好正常 每個人都有軟弱嘅時候嘛

入面有cm話遲d叫小燕子

好膠好好笑

啱啱重溫完憂鬱搞到個人好憂鬱
因為好似就快完冇得再追落去

仲有好多好正既BL等緊你

kob 你可以一憂鬱時就再重溫 佢會永遠都係度陪你㗎

呢套真係好虐 未睇過一套連h都係虐的
佢又唔係會睇到喊嗰種 係會淡淡哀傷 好高質素嘅bl
此乃神作也牙

我睇完憂鬱再睇天官會唔會被虐致死

如果係be你咪會虐死 我遲啲俾啲歡樂高h短文你

終於睇完鋒芒
反而想翻睇返顏涼雨

好快牙bb
世間清景是微涼本身想睇
但第一人稱

唔覺得有一百萬字
不過我琴日失眠睇到朝早六點
微涼個本之前想睇，但唔係文荒都唔會睇第一人稱

會牙 套套都be得係呢套唔得
攻就嚟要去英國留學兩年 成日覺得會有事發生咁
我要睇多兩套gv調節一吓心情

六點
你而家又失眠？
岩牙 第一人稱就算係神作都睇唔落 但又覺得好可惜

一定會he嘅。。希望在明年啊嘛
你係會不斷搵新gv睇定多數係翻睇？

冇錯曉人桂木真愛一生
我冇刻意搵 通常喺ph首頁到睇吓有咩更新
係有時會搵吓Levi有冇新作

六點

神作嘅話點都會睇下
但唔明點解有啲作家咁鍾意用第一人稱
而家預備瞓

有
新版黎 中間95章俾人刪左 但後面又有肉

#xm

櫻b 好耐冇見

聖誕icon fail
打緊lol

今朝好大風

Kob
我呢到呢幾日都好大風

限b
記得著多件衫唔好冷親

Going going going going on

你都係
Btw我都係得果幾件衫

嗚呀係半點bb牙 你個名改咗 你做咩唔上水牙

瘋狂洗腦中晒毒

禾都係得兩件

好懶 字都懶得打 懶得睇 去完旅行成個人散晒

你去邊嚟牙? 開唔開心?

我覺得以前果幾首好聽d

我冇厚嬲係到

去台北
開心呀
但好似仲辛苦過番工
(雖然日日都十一點先起身）

越聽越上腦呀e首
個腦係咁going going going going on

辛苦在食食食 咁你快啲抖吓先啦

hora
Catch You Catch You Catch Me Catch Me matte

點解? 禾飛鴿傳褸俾你

多謝kob
因為當衫冇諗過會咁凍
幾幾件薄嬲+1件叫厚少少ge 嬲

侵侵

食到個肚無時無刻都係飽
撐大左個胃

訓了

恋してる！

胖點

比卡超磁石好打耳
醉愛小便

95章中間隻河蟹係無既，得繁體中文版先會補返，因為晉江唔比寫肉，後尾D肉係喺作者微博到登先有

好誇張，唔會be既

一日睇晒痴線

唔會，天官攻受甜到痴線

十分之認同

叫左你咁耐先上水

我都覺 ，旅行又要早起又要行成日，真係好攰，放假起碼，晏晝一兩點先活動

果邊有冇得買D保暖薄內衣？買件啦，真係保暖

唔誇張 憂鬱be嘅話我就打個作者小人

我都唔知 中間果到只係打丁 我上網睇番
番外 我都搵到番睇 差唔多睇曬
藍湛飲酒好得意
Btw 我覺得個尾收得差少少野
有d位冇交代得好清楚
我見上網好多人鬧

我帶左一件過黎 但通常都係襯衫用

因為好多anti
呢本書係個作者第二本書，一野就爆紅，紅過晉江所有其他當紅作者既書，引來好多果D紅作者既粉絲好妒忌
同埋魔道由於短時間就紅左，突然有好多魔道粉，呢D粉絲又成日踩其他紅作者，搞到魔道同個作者又比其他人憎多樣野
於是就有好多anti攞住書入面D唔滿意既地方狂踩

bb愛靚唔愛命

其實個作者會唔會係老手？佢劇情安排係唔錯
不過我唔鍾意佢每次回憶殺咁長
我見d人話佢咩整左個好好ge同人平台
所以先紅得咁快
雨b你點睇

都唔係
平時番學爛身爛世
永遠唔著裙唔化妝

我都唔鍾意著裙牙

個作者讀書時期已經周不時喺讀者文摘之類既書刊發表文章，又好似攞過D咩文學創作獎之類
喺晉江寫文前，喺霹靂同人文圈都幾出名下
你可以睇返佢第一本書渣反，同魔道差好遠，應該真係新人作者嚟
不過佢買打手宣傳魔道據說有證有據，但我又覺得比錢宣傳無乜所謂，本書唔好睇比幾多錢都無用，同埋本野紅左後，除咗打手，更多既係D粉絲喺度推

咁都唔算好凍，着多幾件衫，飲暖水
冬天都差唔多完話時話

我淨係某場合/日子會打扮

買打手 呢點又真係衰ge
不過本書的確係好睇ge
反正唔係抄襲已經好好
D粉真係痴鬼線 成日都係咁 年中唔少人俾佢地累死
不過第二本可以咁紅都真係幾勁
其他人眼紅好正常

睇溫度直頭係唔凍添
但我長期覺得凍
冇暖水飲 我冇水煲 又懶得用普通煲 煲水
長期飲水喉水

好難唔眼紅，佢第二本就比之前所有紅作者紅，而且係贏第二紅果個作者幾條街果種
佢依家連載緊呢本都好正
日日文章結尾都留伏筆，讀者日日都喺度估劇情

微波爐呢？

好唔健康㗎 買個細細個煲 煲下都好

好過我樣衰到化妝都救唔到所以直接唔化出街

魔道佢有d都冇收 我唔知佢係專登冇交代清楚定點
尾收得一般
不過晉江有d作者紅到走都係咁
我以前鍾意鮮網多d

微波爐叮水先唔好
我盡量都唔做
除非要熱水沖野飲

我有個煲係專煲涼茶 水 果d ge
但日日煲好煩 又要等又成
以前都會出學校拎水機d filtered water
但後來都覺得煩 跟d fd飲水喉水算
希望冇污染

忘羡三拜同羡羡練金丹都走左數

有咩唔好？

係咪因為用微波爐叮咩都唔好

水應該無咩事

外國唔係可以就咁飲嗎?我睇啲鬼佬片都係咁飲

遊遊 係咪又想呼喚老師

買啲可以保溫嘅水煲 煲完可以keep warm

練金丹？用新果個身體？有練過咩？唔係唔練？
到底最後係咪真係聶家主計劃所有野 包括召番魏嬰番黎？

係
雖然我日日都叮隔夜飯餸食
但你地唔覺好熱氣ga咩
同埋始終有radiation

係
但前提係所有喉管都係good condition
But who knows

你講果隻貴
有d cheap電水煲 但煲膠黎
煲完成陣膠味
我寧願去飲水喉水

唔想起身

咁重 又阻掟
我覺得熱氣係香港
不過唔知係咪呢到d水始終唔同 好少呢個情況

metoo
仲係張床度玩電話

做廢老拍手操

係咁ga咩？好似調番轉？

city event可能有變數
一嚟有個coser fd(女)未必去+佢唔方便幫我整野
另一位coser又太忙 未覆message
更重要係個wig我剪唔掂
但如果一延期就會延好耐 因為之後又會超忙 莫講話出cos 打飛機都無時間

覺 超熱氣
但細佬呀哥又話唔覺

遊遊話唔覺

唔好買膠 買不銹鋼可能好啲
或者煲完裝落保溫壺 再唔係唔保溫就咁普通水勺 應該都好過就咁飲水喉水

所以我諗緊係咪我自己個人熱氣 唔關微波爐事

冇錢
最好係玻璃 但我係到冇見過有

我都幾肯定唔係
因為我都冇咩食熱氣野果排 淨係番工帶飯叮飯 都熱氣

我都係牙 之前有三日我夜晚叮返熱啲餸
日頭都係食粥 都冇食過其他嘢
跟住喉嚨發炎 又發痱滋
點解會咁

屌諗起琴晚我隻臭貓打架打到上張檯度
成隻膠水勺飛咗落地下瀉晒

但我隨左飲涼茶都冇食咩特別寒ge野
利申 甚少飲凍野

打佢

係呀，用新個身體練金丹
係聶二搞既單野

ko b d貓真係

要獎勵佢地

都冇講過會練 我覺得佢唔似會練 本正佢都唔用劍
有藍湛保護
咪話佢死係 惡鬼反x 唔識打
但詳細又冇講
佢死後條屍又冇講好似

佢唔練金丹會無得長壽不老

而且佢本身都係一心喺修道上面，佢用唔到劍對佢嚟講係遺憾嚟

其實佢地修仙最多都係長命d 但都會死ga ma?
但我見佢而家玩鬼道玩得好開心
明顯作者根本冇諗呢樣野
暫時係文中見唔到佢有練金丹呢個念頭
佢同江澄

侵仔

可以幾百歲唔死，比人殺就另計，抱山散人就係
玩鬼道會耗損身體影響心性，藍湛唔會比佢亂嚟
藍湛會幫佢練返粒丹出嚟，練丹呢樣野好多讀者都問過秀秀，秀秀都係咁答，但佢走數唔寫

我想問下你哋邊個有成set lomoji icon jpg

原來係咁 可唔可以同時玩曬2樣？
我覺得只要藍湛係佢身邊 應該唔會點影響到心性
但唔係話呢副身體姿質平庸 練唔到d咩 咩？
話說而家藍湛係幾歲3x?魏嬰呢副身體20都未夠？

感覺唔似一百萬字，顏涼雨個本80萬字我都冇睇咁快
呢本好多野都冇交代就完
番外除咗副cp之外唔好睇
睇到最後仍然覺得受拍抗日劇根本冇意思，仲要係攻叫佢拍
受d性格流氓蠢萌但有時太過火就會係好難頂
最後仲要照顧隻白眼狼真係好唔合理
睇完暫時唔想再睇新文，再搵d好睇嘅舊文回味

真架
我係網絡上係甘楽b
但現實中只係於樂b黎

魔道腦殘粉真係好煩
之前去b站睇咩動畫都有人刷魔道
薛洋粉仲恐怖，走去鬧原作者係後媽
我睇曉星塵係唔知情嘅情況下殺咗佢個fd個段真係好鬼憎薛洋
搞咩佢會咁多人鍾意

其實好懷念以前鮮網時期d小說

好似17歲左右
唔會比佢再咁玩啦，前車可鑑，最後反噬，痴漢藍湛點會肯
有藍湛幫手點會練唔到 ，再加上依家喺身體入面果個係羨羨 ，個身體乜春都無修練過，一相玩鬼道玩到出神入化

個受係咪傻白甜呢類嚟架，我都唔鍾意呢類攻受
唔好呀！！！茶b陪我睇天官啦

卡樂B正呀

推咗本伏俾你

因為薛洋鍾意道長囉，衰到仆街但係鍾意道長，佢哋萌病嬌 ，同埋佢哋覺得薛洋身世好可憐，變到咁壞唔係佢全部既錯，同情佢

受唔係傻白甜
幾流氓成日故意激嬲攻
有m傾向
天官完咗睇
墨香加油更新

唔知算唔算伏
我覺得頭半部係好睇同好笑
但中期開始崩，似係個作者冇辦法處理到咁長篇嘅小說
整體感覺係好睇同唔好睇打和

明明佢同曉星塵一齊個陣有得改，係佢自己選擇唔改
個陣墨香微博d留言幾乎係威脅佢叫佢畀薛洋有個好結局
又係jj話墨香剩係識聽讀者留言唔敢洗白薛洋，冇自己風格之類
我心諗你班友痴乜撚野線

其實薛洋後期應該唔想殺曉星塵
如果後面咩事都冇發生 應該會一直3個人生活落去
可能咁d人好鐘意佢掛
我冇一刻可憐佢ge
但佢必須死

我唔係好知咩事
我睇鮮網果期係睇cs小明
佢寫果幾本好正

同上癮一樣 後段已崩到無力回天

你依家睇啦
你睇完就完架啦

鬼道唔太需要練感覺 同埋修行都唔重要
魏係始祖 佢屈機係正常
到底藍湛幾歲
話說我睇佢動畫pv 薄眼係金色好怪

雨b我陪你睇

不過等我完sem break先睇

對眼

有一刻

應該唔會再睇佢d小說
前後差別幾大下
好傷我心

我驚睇到唔想瞓覺
睇晒之後發現仲未完然後每日係咁等係咁等個種心情真係好難受

鬼道都要修練架，你唔見佢前世去左修鬼道後同其他人打果陣，仲可以世均力敵好勁咩？

唔知比咩反應
我想搵人同我一齊追連載，一齊討論劇情呀

係囉
我都記得受冇同其他人一齊呀
冰妹

笑咗

係呀
但果時只用左3個月習得鬼道 然後就屈機
但果種練 同正道果種唔同我覺得
鬼道係更偏向研究 正道係似不斷歷練為主 時間長短比較重要

冇咁快完啊！？

冇錯！ 我等緊刺骨第二部完成 好辛苦 但點都好過一邊睇一邊等
我好耐之前睇一本叫兩百 屌 等到天荒地老 一更新又要再睇返之前講乜 勁想死

唔會難受 ，我覺得追連載D劇情要估好正呀？
秀秀日日都埋伏筆呀，而且D副cp好似股票咁，有升有跌，d讀者喺度追好好笑呀

笑咗
我差唔多睇晒佢d書
啱啱腐嗰陣 未識睇

之前想睇酸菜本十五年之癢
見到第一人稱就諗住留返文荒到癲個陣先睇

以前有追連載
而家覺得好攰唔想追

佢寫唔到長篇點解仲要勉強
定係佢寫寫下懶得睇大綱搞成咁
受後期嘴賤賤到係真係想車巴佢，唔似前期個種賤萌

其實作者代入到男性同性戀去寫㗎咩
我就代入唔到去睇喇
茶b求你睇刺骨

其實有d可惜 大陸咁多好嘅作者但俾咁多因素局限
香港咁自由但又冇咁多高質作家

Sad but true

冇辦法
香港一直行商業路線，就算作家寫得好，出版社都會基於商業原因唔會出
一係就自費自己出書
所以香港作家通常都會係台灣出，只係未必會表明自己係香港人

幾個月就變到咁勁，因為佢真係天才嚟
粒金丹無左其實同平凡人既身體一樣，所以都要修練等個身體都要識駕御D鬼力為己所用

就完架啦

限b睇埋人渣反派自救系統

但其實鬼道佢有講過就算冇天資ge人都用到
所以修練相對黎講唔係咁重要

虐？ 我鐘意睇虐文

咁你一定要睇刺骨
呢度冇人肯睇虐文

歡樂文

但真係好唔明 點解d on9港女書都出到仲要咁受歡迎
天航都走咗去台灣出

我睇過佢兩本咋 兩本都he

邊個寫？ 有幾虐？ he? 1vs1?

因為香港人膚淺嘅人比較多
同埋見到拍真人版先會去買
其實天航我唔識欣賞
喬靖夫

Agger

刺骨by酸菜壇子
虐到呢你明知虐到喊到死嚟死去但又因為甜到糖尿病所以一啖砂糖一啖屎都照睇落去 睇嘅過程就不斷係
係校園文1vs1 結局都唔知算唔算he

我n年前太細個睇喬靖夫。。。er 我都唔記得自己睇過啲咩
但係天航其實我覺得佢嘅三分球寫得好好雖然佢嘅用字好低B 但我好鍾意個男主角啊因為

邊本。已經失去記憶你提一提我

鬼道唔係唔需要天資，但效果快係真既，低階可能唔洗話要咩天資，但要精肯定就要，否則一早就出左第二三四五六個魏嬰出嚟

你咁講我唔想睇wo
唔鐘意睇唔係he
校園我一般 mama地想睇
我唔太鐘意睇純愛情文
好悶好無聊

終於有少少印象咩人
但全部冇睇
中學睇君比
但拖到喊 已棄

飄洋過海
好似有講屌你老母

Yes
所以我話相對黎講

佢出緊下集 所以上一集唔算he
但如果有下一集嘅話咁肯定會係he
佢都唔算純愛情掛 好正牙～～～～～～～～～～～～～～

佢文筆的確係有待改進

茶b你講得好好笑

校園仲唔係純愛情
仲有冇其他推呀

記得喇 但係我唔鍾意呢本所以冇咩印象
見到個攻都覺得煩

最大係薛洋，嘈得最勁就係佢
，嘈到作者比人屌得好金

金心瑤都好陰公
有一期我係到諗佢係咪同藍大哥有路

近排都冇睇文 連呢個天師都未開始
你鍾唔鍾意睇類似魔道嘅書

我鍾意酥油餅嘅敗絮藏金玉多過魔道

其實君比完左未 我仲有佢嘅親筆簽名添。。。

因為見唔少

班中國讀者真係好煩
台灣最好的風景是人

個攻太自以為是
但我未至於唔鍾意佢
不過玩遊戲入面個二哥太正太萌太可愛，有時睇到好想受飛咗攻同二哥一齊

真係鬧得好勁
個陣睇佢微博d留言好多都係有恐嚇成份

修仙鬼怪我ok
我見過有人推佢 但我冇睇過

呢本正牙 個攻好深情

個攻係成日發脾氣呢好中二
個受咁鍾意個攻
有d難道

大家都傾得好快

遲下睇
3個月後提我

我好似剩係睇咗紀無敵個本
睇完真係粉轉路

你地都一齊傾

所以二哥出場要逼佢成長
雖然二哥都好幼稚但佢對受真係好好又可愛
又靚仔

好牙

我冇睇文牙 你哋傾

冇睇到呢本啊 我淨係鍾意呢一本

遊遊點解唔諗下寫小說造福人群

我睇啲人講個個都話紀無敵煩到仆街 笑死me

大湖小妹個攻都好正呀
可惜個劇情後期又係崩

真係好撚煩
一路睇要一路鬧佢好煩

好想睇遊遊寫嘅文
遊遊與____?

講起寫文
曾幾何時我都試過寫
但最後都係...算la

無敵ky 敗絮藏金玉啲人係鍾意個受多啲。但係我鍾意攻好多好多好多
太湖小妹我都冇睇
我另外睇咗有珠何須櫝 個受都係好煩膠
但因為嗰受係少女受 但可以man嘅時候又好Man
佢係一個好鍾意化妝嘅人
酥油餅形容佢化妝嘅嗰啲粉厚到好似啲牆咁 嗰個畫面感好正

曾幾何時我都寫過 最後都係算啦

我都想問 好好地咁樣去睇唔得嘅咩 要比意見比意見囉使唔使咁激進啊

呢對cp好多人萌架
瑤妹唯一無諗過靠害既就係藍大，佢最後果下其實係嬲，同埋證明比佢睇佢有能力可以同佢同歸於盡但佢唔會咁做，所以最後都推返走佢
當時好多讀者都有叫秀秀唔好寫死瑤妹

唔
第一次留言
最近終於睇完母雞的天寶伏妖錄

另外在追泰國的what the duck series

我好鍾意網遊之演技一流，大湖小妹算係續篇
其實前期去到中期都係好好睇，但到最後真係
不過我都會照推，因為真係好睇
遲d睇下敗絮先
唔鍾意睇煩膠
我覺得帝火都幾好睇

中國果邊係紅作者之間d 粉會互睇唔順眼，仲有有d anti 粉會扮其他紅作者粉踩另一個紅作者引戰開片

人地國情嚟

新人 腐男?

有請遊遊

歡迎新人呀
天寶好無睇？

呢本我仲未睇呀！！！！！！
去睇先
歡迎新人

蚹蛤蟈蜻

要填

終於完 係我有性趣嘅題材

成班都唔正常

演技我終於有睇 小舟笑死me
我見到太湖小妹個名有d膠 所以冇睇到

我都以為瑤有機會洗白定點
但藍大都斷袖的話 藍家就絕後了

點解你地識/睇到咁多文
我淨係識出名果d

大湖係小舟個師弟
小妹係佢真係變咗小妹妹
攻就係講野好刻薄嗰個音樂總監，但佢其實好溫柔
好鍾意呢種攻呀

天寶好睇既程度又超越左相見歡同亂世為王
其實母雞的文幾時有唔好睇過

耽美黎講巫哲同肥田係我最鐘意既作者

@茶b

仲有藍景儀

睇推文

屌 原來係大湖
我一直打咗太湖
咁我明大湖同小舟喇
等我睇完天師。。。再睇

蘇油餅佢有本幽靈酒店D人話好好睇，同埋佢之前有套bl劇叫識汝不識丁

相見歡同亂世為王真係冇得頂
勁勁勁鐘意
零下有冇睇北城天街 虐死me
巫哲都好睇牙 但佢人品好似唔係咁好（？）

我睇咗個選角我就唔想睇本書

北城天街係肥田唯一一本我睇完第一次唔敢二刷既文
我都係鐘意睇么兒呢啲小白文
球球啲文巨好睇 每一篇都有睇
但係人品就唔知啦

景儀係藍家人？ 唔係弟子炸咩？
Btw 我想問雨b/其他b 有冇95 中間刪左果到ge文字版？ 我想放番入我個txt到
我淨係搵到圖

竟然仲好睇過亂世為王
之前成日見人話肥田係雷文之王，但我唔覺
肥田d文好正

通常係微博同fc2搵文睇

一定要睇
好鍾意攻

但我見到d我唔識ge作者就冇咩興趣睇

幽靈酒店我覺得一般
同類文會比較推帝火

唔敢睇北城天街呀
么兒睇咗幾次，好甜

係咪因爲太真實向又好虐
么兒我覺得有啲平淡 但又係好相親相愛系列
巫哲你最鍾意邊本牙？

限b一定要睇亂世為王
虐虐虐但he

好期待 好睇過亂世

仲有雨b

我見到d名好難聽嘅主角們就唔想睇

講開巫哲我覺得格格不入睇到好感動
雖然好鍾意竹木狼馬
但令我回味嘅反而係格格不入

佢最後係he
會唔會令你敢睇呀

過程太虐我真係頂唔順

都係自己人怕咩

可能因為天寶個攻好好丁
李景瓏既男友力係max

肥田啲文
肉香文過癮

準備追埋佢既九霄奔雲傳！

但碰瓷都碰到個極品
我覺得呢本好係好在佢冇寫到項西完全徹底地變成一個好嘅人 佢仍然有佢嘅軟弱嘅地方我覺得好好

長？ 古風？都係果句3 個月後提我haha

短都照睇[ 甘心被坑

球球啲文
刷得最多次係非愛不可...
但係要選最鐘意我諗係撒野
格格不入/飛來橫犬/一個鋼蹦兒/狼行成雙 并列得唔得

長長長
古風

長...好長...

因為係真實既故事黎啊，所以好虐
王子病的春天都係真實故事

我居然冇睇過非愛不可同一個鋼崩兒
得牙bb 我覺得狼行成雙好好睇 強強相愛

佢係藍氏宗親弟子嚟，藍家小朋友仲有一堆架
中間果段要實體書先有，等耐D要等有心人放出嚟

呢本咁虐架
點解你哋仲推我睇

零下係咪絲打，好少腐男鍾意睇bl小說

因為係神作

巴打 我估

點解
個書名已經好好聽 求yy填坑

所以兩本都冇睇
真人真事虐文比普通虐文更加虐

藍絲

因為神作已無分虐與唔虐

blog都咁好聽

唔係...我...唔係巴...sorry

繼續填

王子病唔係好虐咖 係中後段哥哥好慘

唔緊要 我2揀1一定會揀錯

肥田已經寫到佢冇咁虐 原本個故事再慘啲

嘩好勁

見到啲表情笑咗

好長 唔想睇

見到「阿！」即刻諗起yy

我明明記得好似話宗親先帶抺額
但後面好似個個都帶
思追都有 其實唔算係宗親ga wo

咩黎呢套
好似見櫻b係呢個時間出現

下 零下你知唔知真實點虐

do wt ar trump

肉丸淨係肯講鄉下話

肥田話表哥同遙遠係冇係埋一齊
中間啲虐唔記得左，但係我記得係好慘好慘

好正好好丁
雖然係第一集就死左既男主角

當初就係唔識先發明侵語

頂 點解啊！！！！！！！

失財 ?

宗親係條抹額上面有雲紋，其他門人就無
姓藍既一定係藍氏宗親，而且唔係得景儀一個，藍大藍二仲有其他阿叔阿伯，只不過無寫出嚟，景儀就係其他藍氏親戚後人，而阿苑係藍二收養所以跟佢姓

櫻b ps果段做鴨，笑左

我以為係弟子冇抺額hahah
苑果條有冇紋呢咁
佢講到d世叔伯得番藍啟仁一個咁
我對直系有情意結

佢哋仲有女修果邊，果邊應該係有藍二d姑姐姑媽果堆
阿苑有，佢係藍湛喺山上面搵到唯一同羨羨有關既念想嚟 ，當佢養子咁養所以都有紋
你除咗主cp，有冇萌其他cp？

本身傾魔道應該搵埋腐b出嚟傾，佢都睇緊
第一頁有條bl綜合作品po，入面我有些牙魔道番外啪啪啪同人漫畫，限b入去dn嚟睇啦

腸腸

雨姐姐

冇乜
但有諗過瑤x藍大
溫寧x苑
金凌x某藍家人（我都唔記得佢同邊個熟d)
江澄x魏
宋嵐x曉星塵
暫時諗唔到其他
不過一般冇寫出黎ge cp我都冇咩大ff

腐b睇到邊？
遲下用電腦dl
話說 現時睇苑應該資質最好
但佢唔算真正藍家人
應該冇繼承權？

蝦半點

侵侵 （攬

傻瓜 (拍打)

抖m?
你好 我係限b

痛

係呀
限b都係？

打你地

我唔係
我係抖s
Just kidding

打番你

估唔到限b站瑤曦
通常D人都係萌曦瑤/曦澄/苑凌/薛曉/雙道/三尊3p

我見你話有，我即刻search都見到有人po圖

笑左

多p不行
藍大攻？佢似受多d wo
點站到藍大同江澄呀
江澄同魏嬰就差唔多
落b呢

因為瑤妹矮呀 得170咁上下，同埋藍大似溫柔呆萌攻
佢同江澄係因為嚟自於一個梗，就係江澄對於藍二搶走羨羨好傷心，所以藍二將自己阿哥送左比佢
btw，邪教cp既話，我係站羡澄

大力掌摑 唔準蝦人!!!

錫返

藍大受 瑤渣攻 成日呃佢
呢個梗邊到黎
咩叫邪教cp? hahah
羨澄正路

好萌牙你們

都算係肉既

還手
明明係你蝦人先

抖m遊遊

你打佢 佢就會打番你
又一個抖m

因為你唔係蝻

半肉？

得我可以蝦人 (打)

怕整污糟手

打

雨b 條link死左

Troye Sivan 變到好mk

(報警......)
(打俾律師......)
(搵濕紙巾......)

抺面？

(綁起你) (塞口球落你度)

(打)

打自己？

抺佢塊板掂過個位 件衫唔洗要
that why 我唔會去天水圍深水埗依d地方

梗係嚟自於微博
拆主cp既通通叫邪教cp
羡澄
唔係班1vs1黨，可能真係會有羡澄劇情，佢前段鋪排根本就係走羨澄虐戀情深路線

係咩?相?

好好笑呀

侵仔又嚟狗眼看人低

漫畫link？

明明深水埗一大堆蝻

黐線好撚靚仔
五官完美

強國侵名不虛傳

笑死
點解嘅強國侵 我唔記得咗

江澄暗戀羨都好合情合理講真
不過注家做炮灰
始終都係忘機最好
副cp呢

Yes

佢似乎朝olly alexander路線前進 OMG

笑到痴線

基鋪d人咁稱呼佢，話佢成身名牌大大隻logo

[img] img]
[img]
[img]
[img]
[img]
[img] img]
[img] img][quote]
好正呀

土豪強國侵

從來冇咁著過 佢地亂講

無副cp，得主cp，d副cp係讀者自己萌咋
江師妹明明就係傲嬌受，呢頭屌9完羨羨，果頭就幫佢抹蘿柚，金凌又比佢養到似佢成個公主咁

除左d&g真係有兩件係大logo之外
其他都冇大logo
同埋除左西裝或者特別場合,
平時絕大多數都係h&m zara gu 搭一兩件名牌

支持你自貼證清白，塞住你基鋪班fd把口

Agger
咁你萌邊個副cp?

我襯衫唔洗你教

好正牙嗚呀
好靚仔

侵仔著起西裝一定人模人狗樣
好想睇侵仔嘅ootd牙

死link牙bb

曦瑤，苑凌，同師妹單箭頭既邪教

ko b佢係咩人嚟？

冇錯 自貼塞住佢哋把口

無話教你，建議你自貼證清白可以塞住人地把口姐，唔貼只會繼續比人唱係強國侵

原來係獨獨cut咗條link 我以為你貼圖死晒
Troye Sivan 超靚仔嘅澳洲歌手

唔同你地一般見識

你唔介意比人叫強國侵就好了

人必自重而後人重之， 人必自侮而後人侮之。

就咁普通下載

唯有逐張dn啦

好洗腦

Thats5 你仲未遇到真命天子
個度最多南亞

個度南亞唔符合標準 不過都好可愛

奈巴

咁大個家族 總有幾個讀到書既南亞

生得越多機會率先越低
畢竟佢地童年比較自由, 生活條件又咁簡樸

正呀

(咬)

你唔去過又點知冇
聽ko b講成日都有靚仔南亞係出現
仲要風趣幽默 大方得體

可能 南亞並不想理你

正式宣佈：謝霆鋒已經痴柒咗線！

- 啲留言笑死我

我fb見到果d都好好笑

班蝻日日都在等候侵仔大駕光臨

笑死禾

佢已經可以成為經典

推得咁快仲要都係講bl真係好滾動呀我
頭先係德福見到有hehe couple kiss完快閃嘅卡樂b報導完畢

原來我睇過最長果本書係8mb幾
不過係bg黎
果時仲要係考試前睇 睇左2個星期
簡直玩命

講魔道講左好多
我等雨b打救我

嗚呀當街kiss?

好事黎呀 終於符合主題～

我都好感動

係牙好正

錫錫

係呀 不過都係嘴對嘴一下極速彈開
同朋友講居然仲比佢笑我有依方面嘅sense

好正牙嗚呀！！！！！！！！！！！！！

出街 88

寶寶我終於開始睇天師 攻真係幾固執下 不過佢有童年陰影都係可以理解嘅

攻好好ga
你地終於聽我講睇天師la
心感安慰

d細路等緊侵侵媽媽

details，快d形容二人咩樣，舉動同細節

我想知令唔令仔

雨b 不如你upload google drive

8mb成4百萬字喎，一日三十萬字

漫畫？我只係搵到百度source咋

我唔識用

同埋我無dn個漫畫，當時係喺微博睇，睇完就算

Maybe 3 weeks
總之都睇左段時間
果本幾好睇 有興趣可開名

唔好la
你dl唔dl到而家？
可以開個gmail just for us
之後係google drive keep 我地推果d資源？

現已夜深 早抖各位

99

衝上去捉住佢地
屌 係咪男人黎 咀耐d啦

cls

好快到yy㗎

u完sem睇刺骨牙

睇亂世為王啦

個twitter入面有，你都上唔到就真係幫你唔到了

ed sheeran 要結婚了

入面d reply好好笑

【大型清潔公司涉多次長安邨圍標】

屌
有線新聞好正

但件事冇後續嘅
剩係重溫

成班係咪睇緊cctvb

原來今晚頒獎
螢幕情侶陳豪x森美係咪冇提名？

張木易

有無人覺得lihkg好似有D慢?

Mo ar

我更新之後就瘋狂彈app

朱晨麗

王晶真係大大隻雞蟲兩隻字鑿喺額頭

點解唔係ali拎

Tsw

真係痴撚線
好憎蔡思貝

呢個未頒 而家頒最喜愛女角色 達哥拎咗

Diu on9 好憎佢

9唔搭8都唔知佢up乜鳩 未瞓醒咁款

而家頒女主

真係佢拎

冇病呀tvb
講真唔畀宣萱都應該畀ali啦

格硬捧自己友上去
ali冇後台

Ali 講真唔比宣萱正常喎
一下鮑姐啦

唐詩詠套劇根本唔係佢做女主角
tvb真係好垃圾
好彩剩係追po冇開電視

嘩個泰仔係浴室影呢D相, 唔驚俾攝影師就地正法架

LIHKG @ Android

好撚正牙

咪係格硬嚟 同埋佢仲真係配角樣 一啲主角氣場都冇

男主同男角都估中咗
但人渣陳山聰拎男配角

cctvb佢要搞衰自己樂見其成添啦，情況就好似佢搞衰自己個勁歌金曲咁

邊兩個攞男主男角

男主 王浩信
男配 陳山聰
男角 馬國明

男主王浩信男角馬明
其實我覺得eu就應該要畀王浩信做視帝
但個年畀晒亞視鵬套劇d人又係痴晒線

我覺得ali好慘

馬明攞最喜愛咋

男角唔係即係最喜愛男角色咩?

屌！

邊有理由係蔡思貝
佢究竟有咩後台呀？？？？？？
我見佢拎獎直頭想噴血，連登一定大把佢d po

菜思達
話佢似達哥因爲真係好似
講到d人好唔鍾意佢先咁講

朱晨麗都好撚嘔心
返中國啦頂

呢件強國雞攞咩獎

女配角
好似話內地出生嘅細路係香港都可以打出一片天空之類
返中國啦好嘛

好似紫嘴人呀

喺個咩xxx三亞賣淫打出一片天空下話

我一開始以為係佢

有傳佢係老闆個情婦
但唔想見到佢
又扮法拉

好靚仔牙 好正

佢係直既影呢D相真係好唔知點

妖影衰法拉
法拉真係好正好靚好索

其實我唔鍾意法拉，佢同期我鍾意鍾嘉欣

頭先聽佢講嘢真係聽到
好似high大咗咁9唔搭8

佢講嘢成浸強國口音

有大特寫牙嗚呀

以前我都鍾意鐘嘉欣唔鍾意法拉
但法拉離婚之後覺得佢好有女人味

鍾嘉欣都超靚 不過唔夠法拉有女人味

恭喜男神 咁多年終於…

我覺得佢成日西人面

咁多年都講唔正根本冇心學好粵語
返中國啦屌

嗚呀一樣
衝上雲霄2嗰時好憎法拉 仲要同sam哥一齊勁嬲
而家好鍾意佢

佢配唔起sam哥呀
sam哥明明應該值得更好嘅女人

我都係鍾意鐘嘉欣千雪呢類

法拉參選嗰時都唔識廣東話 而家講到冇口音
但朱晨麗仲係好大鄉音

豬肉獎

雖然佢都係中國出世，但有浸英文腔洗走D強國口音，講廣東話似abc

個劇本膠到震
Zoe死咗之後出現咗個同Zoe一樣樣嘅人 真係tvb得先拍得出
明明衝1係講佢手術成功冇事 衝2就無啦啦死咗

因為cctvb拍既係愛情劇，所以有新角色先可以重新由談戀愛講起

Tbb就算啦～玩衰自己又唔係第一次啦
直接睇小櫻好過啦
我哥嫂每一集都放閃呀

呆萌

畫風好怪
眼鏡

點解唔可以講Sam同Zoe嘅婚後生活
應該會幾好睇

千雪bb真係好正
eu佢都應該要拎視后而唔係胡定欣

有努力同冇努力嘅分別
法拉份人咁西都肯學好粵語
相反朱晨麗剩係識得將外表整到變法拉

sam哥單身生活仲好睇
得閒就同下cool魔打情罵俏

叫做有份拎啦

小櫻知世

大小姐

但你又話個結局唔知點

搵到睇到la 多謝雨b

係係係 幾多mb?

岩呀 桃矢好有型
可唔可以做我老公

侵

半點b
人地有老婆架喎依對不能拆

3P高H注意
雖然無咩劇情可言，但好多肉

漫？

YES

你睇完就知

唔制呀
你呃我去睇長但唔係he ge虐文

點解次次起身都會開大

定時有得去係好事

覺得好麻煩
Btw 樓上又鑽野 你點裝修佢都係公屋嚟架

變態x變態x變態

變態的帥哥我可以

咩係100度灰

60萬字

純情樹熊BB去咗邊？？

外表斯文 內裡。。。

50度灰加強版

即係50度灰嘅加強變態版

但都唔是be

正式宣佈：謝霆鋒已經痴柒咗線！

[url]
[/url]
謝霆鋒佢攞燙斗燙頭，不論有冇開個燙斗，佢都幾不負責任教壞人

純情都可以睇高H

其實我唔明佢而家做咩好似上左神台咁
明明以前頂包單野已經形象差到貼地

但獨b係咪話出緊下集？

自從我發現我睇過一本400萬字之後
覺得80萬以下都應該ok

因為佢變左老細嘛，有幾億身家，成個成功商人咁款，栢芝單野d人又同情佢
之不過佢真係mk始祖，本性難改 ，又開始做返柒事

一百萬字我要睇十幾日，我覺得好難頂

一向都好唔鐘意呢個人

故事好睇 我ok
悶就唔得
魔道中間d回憶殺有時都悶悶地 成日好想飛

係牙 好期待啊！！！！！！！！
好想快d完！

同埋打疆屍嗰度太拖 全部飛住睇

官指動漫宅男「司徒奈奈」不可信 惟兩被告有招認被裁定罪成

司徒奈奈真係得既，有晒片，佢都可以令到人無罪釋放，認左果兩條友真係揼心口

邊本4m？
啲作者好勁

就係又好睇，但長文又睇得好辛苦呀

你講邊part? 現世都ok ge
作者自己都話唔識寫打鬥

Bg 黎
楊十三-神醫嫡女
幾好睇ga

爭係記得都算前
呢本一年前睇 同埋飛住睇

雨b你想講係好睇定唔好睇

飛住睇係睇唔到入D精華

好似未試過飛住睇
如果要 我應該會直接棄

只係嗰part 我鍾意藍二 所以會睇晒

講好睇

只係打怪先飛 其他都ok

你睇邊版？果版有冇認思追

陰公

其實舊版係咪真係好差？
突然好鐘意呀苑hahah

回憶睇到有d唔耐煩

限b有冇睇全職高手？
530萬字

原來唔係得我一個咁覺得
但平時我好鐘意睇回憶

冇睇全職 冇咩興趣
動畫又好似膠膠地咁

舊版唔係差，只不過係新版加左好多細節同新劇情，又改左舊版一d劇情姐，舊版果陣已經爆紅

舊版好似過好唔合邏輯

劇情大致上一樣，你覺得邊度唔合邏輯？

動畫改咗呀
仲要衰到原來連人物性格都唔熟
前排先出嚟道歉話新一季會做好d

我平時都鍾意睇回憶，有d作者寫得好好
但魔道d回憶插入得好差(得薛洋個段係正常)
同埋每次回憶嘅篇幅唔應該咁長
咁寫法連載個陣係咁被人鬧真係好正常

【名單曝光】王祖藍升呢做廣西政協 北上掘金獲「加封」

其實點解佢同陳小春會做到政協
佢都還好，陳小春真係不能理解

魔道D回憶鑊鑊喺D緊張位先嚟料，而且又長，係真係處理太差

我比較想知佢係唔係廣西人，唔係廣西人都做到架咩？

Agger
我以為得我一個咁覺得
又長又死唔斷氣
我成日睇到中段就諗幾時番去現世 快d la hahah
我係見d人講話舊版唔make sense
我冇睇 都唔會去睇番

我睇舊，再睇返d人對比新，舊真係有d唔連貫

王係東莞人黎
佢鄉下同我鄉下差唔多

新版雖然劇情細節多左，加左新劇情，同改左舊版少少既劇情，但呢D新加新改既劇情係唔影響成個故事主線，類似於舊版寫佢哋食野，新版改左飲野咁囉

新舊版改得最大既地方係亂葬崗上面又忘羡引走凶屍改成阿苑親人出嚟幫羨羨，同埋最後金光瑤故鄉鬧鬼由客棧改成觀音廟，其餘既改動就係加左好多細節描述同新細節新回憶剎

今日好熱

我想睇羨引走多d

侵侵 侵侵侵侵

陳小春成個老左既MK仔咁

［多圖］地鐵著背心短褲，想引死人咩

Ho lun jeng ah

舊圖黎

但真係好正啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

禾都覺

唔錯唔錯
但後面大左d

可食用

係 太大隻唔得
地鐵嗰張perfect池

後面真係太over 下身又瘦但上身咁大隻

算la 這些機會...

中學生好多依隻

睇佢搞基仲好牙bb

點解

好彩你唔憎me

無啦啦憎人

呢兩張相好靚仔

遊遊牙 而家係憤怒遊遊mode

好似公仔 完美到有d假

憎哂你地

係勁假 好似ff嗰啲人樣咁 但好靚仔

憎返你轉頭

呢張太正

女仔嚟